*Обучение Java и работе с Bitbucket:*
1. Создать в проекте ветку dev
2. Реализовать в ней поставленную задачу
3. Закоммитить все изменения
4. Сохранить ветку на удаленный репозиторий


*Постановка задачи:*
Программа должна формировать таблицу M*N, для которой в каждой строке первый элемент встречается еще ровно один раз на случайной позиции, остальные элементы случайны, но схожи
Сохранять в виде текстового файла с расширением .csv, разделители “;” между элементами, возврат каретки в конце строки
Виды строк:
* 2 цифры,
* 3 цифры,
* 4 цифры,
* 3 русских буквы (только строчные)
* 4 русских буквы (только строчные)
* 3 английских букв (только строчные)
* 4 английских букв (только строчные)
* 5 символьный набор (цифры + англ. буквы,только строчные)
Проверка работоспособности: полученный файл открывается в редакторе таблиц, таблица соответствует условиям